[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (96) 正專之後休養生息 但票要繼續投

FIND YOUR
/MY TREASURE/

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日正式出道，亦於翌年2021年3月31日於日本出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

入坑/新Fans指南：
1角逐出道節目TREASURE BOX(2018)播放清單：
2出道自家團體綜藝TREASURE MAP播放清單：
3TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO / TRUZ]特別企劃播放清單：
社交媒體連結：
官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO/ TRUZ IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

1音樂專輯作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

4第一張正規專輯作品《THE FIRST STEP: TREASURE EFFECT》

發行日期：2021年1月11日
發行：
1. MY TREASURE TITLE

2. 나랑있자 BE WITH ME

3. SLOWMOTION

4. BOY

5. 들어와 COME TO ME

6. 사랑해 I LOVE YOU

7. B.L.T. BLING LIKE THIS

8. 음 MMM

9. 오렌지 ORANGE

10. 미쳐가네 GOING CRAZY

同名實體專輯
TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (BLUE,GREEN & ORANGE &VER.)

TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (KiT VER.)

實體專輯發行日期：2021年1月12日
收錄：
1. MY TREASURE
2. 나랑있자 BE WITH ME
3. SLOWMOTION
4. BOY
5. 들어와 COME TO ME
6. 사랑해 I LOVE YOU
7. B.L.T. BLING LIKE THIS
8. 음 MMM
9. 오렌지 ORANGE
10. 미쳐가네GOING CRAZY
+ 11. 사랑해 I LOVE YOU Piano Ver.
+ 12. 음 MMM Rock Ver,

*************************************************************

2OST音樂作品
日本動漫《黑色五葉草》(“Black Clover”)第四季ED歌曲(Ending no.13)

發表日期：2021年1月5日
發表：
1. Beautiful (JP ver.)

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TRUZ代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼
TRUZ代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TRUZ代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TRUZ代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TRUZ代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TRUD代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TRUZ代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TRUZ代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TRUZ代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TRUZ代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TRUZ代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TRUZ代表角色：PODONG

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - Rookie Of The Year🌟

2020 Mnet Asia Music Awards

頒發日期: 2020年12月6日
1. TREASURE - Best New Male Artist 🌟
2. TREASURE - Worldwide Fans’ Choice TOP10 - No.9 🌟

Korea First Brand Awards 2021
1. TREASURE - Best Rookie Idol (Male)🌟

35th Golden Disc Awards(2021)

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA）FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

[2020 MAMA] TREASURE_BOY + I LOVE YOU

[2020 MAMA] TREASURE_MMM

TREASURE(트레저) at 2020 MAMA All Moments

엔하이픈·에스파·(TREASURE)트레저, 세상 화려한 군무 ‘INTRO’ 무대ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)
(1:25- Start)

TREASURE(트레저), 칼군무의 진수! ＜ 사랑해 + BOY + 음 ＞ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)

[제35회 골든디스크] TREASURE(트레저) '사랑해' + 'BOY' + '미쳐가네'♬｜JTBC 210110 방송

第一張正規專輯作品

[TREASURE - GOING CRAZY] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

[TREASURE - MY TREASURE] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

210116 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210117 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.695(210121)

210123 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210124 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

201205 {IDOL LEAGUE} TREASURE - 음 (MMM) [아이돌리그 미방영분]

TREASURE(트레저) _ My TREASURE | Special Clip | 스페셜클립 | Performance | 퍼포먼스

[Relay Dance] TREASURE(트레저) - MY TREASURE (4K)

TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' 2배속 댄스 /[DAY6의 키스 더 라디오] l KBS 210120 방송

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

TREASURE - ‘SBS 2020 K-Pop Awards’ STAGE PRACTICE VIDEO

쿨룩 LIVE ▷TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' /[Day6의 키스 더 라디오] l KBS 210120방송

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE - 2020 DANCE CHALLENGE HITS COMPILATION

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

201205 IDOL LEAGUE[아이돌리그] TREASURE (트레저)｜토요일 저녁 8시 공개

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 2라운드 무대 - My Love

201206 MBC 《King of Masked Singer》수험생들의 스트레스를 날려버릴 고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 팝핀 댄스!(Feat. 김기리)

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 정체는 트레저의 메인 보컬 방예담!

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 1화

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 2화

210120 KBS 방송 l 본인등판 with TREASURE(트레저) full ver. /[Day6의 키스 더 라디오]

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE 投票系列💎 召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

投票音源帳戶指引（隨時可能有更改 請自行留意音源更新詳情）

1. 建立NAVER account投票

2. 音源節目投票內容及票數佔分

3. YouTube刷View須知

4. Spotify刷Stream須知

5. Idol Champ 投票須知

6. Mubeat 投票須知

7. Inkigayo 投票須知

8. Whosfan 投票須知

9. MWave 投票須知

新人賞投票整合：
1. 首爾歌謠大賞 11/12-24/1 一日十次

Idol Champ

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)
18. 典光火碩 - yoshi (典) x hyunsuk (碩)

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

開始徵牛囝圖/gif

帶禾牛b lm

OK

失去靈魂嘅魚翅哥lm

抬典仔入嚟lm獻俾樓豬

lmlm

帶百厭細佬留名

帶qq牛b留名

又爆po
帶有力鯊鯊lm

嗰陣仲未係潺仔

變咗係上面條友考臂力

藍衫啲雞肉懷疑上面條友用力多過牙鯊

諗起佢tmap抱住我過條杆嗰集

sporty鯊一去不返

咁qq點smtm

我都諗咗陣會唔會係咁

諗起佢做尖個集話自己而家冇晒肌肉 心諗你幾時有

你都覺上面做緊引體上升咁

我

想睇佢diss人

想睇又唔想睇

但我唔想睇佢俾人diss啲underground成日都以為自己好勁好有料狗眼看人低

Rap dee dee細幾年都diss到佢咁出面啲地下rapper diss得仲勁

有能力怕咩俾人diss話晒都yg rapper

好想快啲收到拆專lm

都係都想睇佢俾人激到最爆嗰下
睇佢想唔想參加啦 有佢我都會睇嘅

崔崔用rap扇爆佢哋塊面

Leader 應該要等入雪櫃冰格先有時間去

今年睇住高等4先

其實崔崔隱約好有勝負慾

尤其係佢哋特別睇唔起係idol嘅rapper

講起勝負慾真係想屌柒菊花 tb一次又一次打擊崔崔

係唔知哪來的自信 大家都係入到first round 好似佢哋生得柒係值得自豪咁

放工LM

真最hurt係佢都知菊花一直都唔鍾意佢

係次次佢一西都覺得好好笑

但又比idol贏到smtm冠軍
佢地個陣係好唔憤氣

邊兩個

辛苦晒真真

屌生得柒值得自豪
都真太靚仔嘅rapper唔似rapper

有時要返夜放工先得閒追po

唔係飯佢都睇到眼濕濕菊花真係操控玩弄住佢哋班細路嘅心

真係㗎佢哋一見到靚仔入黎就即刻響晒alarm 然後節目組問識唔識邊個 一定答唔識 然後跟手講句咩idol rapper都叫rapper咩？我真係認證唔到
心諗人哋靚仔實力兼備唔得？你條柒頭眼界咁狹隘 抵你唔紅淨係可以返屋企打飛機

唔明rapper高級在邊度

bobby屌打哂班柒頭

同埋好撚憎作到勁低俗又多粗口嘅diss成首歌都係beebee聲先出得街

睇到好爽

跟本實力一樣但係人哋高大靚仔嘅rapper可以做埋idol嗰範
嗰班冇樣冇身材就懶型話自己先係真正rapperrapper個名就係俾佢哋搞到變左要樣衰先做得

粗口當下語氣詞我覺得ok 但唔係句句都同埋勁低俗嗰啲都會覺得呢條友腦入面好似除咗女人裸體之外咩都冇咁

頂笑死 真明明本身rapper都唔係咁 就俾佢哋搞臭晒 好心係focus rap嘅就唔好睇唔起人哋咩出身啦 顯得好肉酸呀

吸毒我唔介意但精蟲上腦一定唔撚得

呢兩樣野都大機率係同時出現

除埋褲呀笨柒見到歌詞都唔開胃

冬天大褸oppa

正到想佢俾啲溫暖我

佢個本咁粉係新version?

好神似

好想入去佢懷抱

屌兩隻笑到on9嘅肯定係啱啱撚中間個隻嚟

中間-_-

Match100%

jihoon成日都係到搞搞陣 好曳

咁先歡樂

同佢做同學一定好好玩 日日一齊上堂搞搞震

宜家先見到 好靚仔挑染真係好啱崔崔

差唔多訓 碌到依條片搞到跟住一齊笑精神曬奎b同牛b嗰兩段最衝擊

우유 피부 윤재혁

救命

真係好靚仔

牛b個段聽咗十萬次仲係會笑出聲

由崔崔笑到牛b

Hong Kong

點解係HongKong既

我都想知呢個channel係咪Hong Kong㗎

SCMP係香港㗎

原來係南華早報

鯊鯊見到日本人好似又怕醜又開心咁
btw芳典同ruto個self cam靚仔到講日文好正

佢哋目標係咪做搞笑藝人

記得正皮

鯊真講日文都好man 好想聽佢哋四個用一大段日文交流聽唔明都覺得好幸福

應該是

YG又然

中氣十足

who

又要重刷tb未見過呢個二哥

google search第二個就係佢

嘩 二哥日文好勁

新社長做得嘢..

大量打手進場

真真嘅memory
不如話想要咗真真成個人啦

屌, 二哥老婆黨最大情敵係真真..

係咪iKonic 同IC呀..

真

笑死

tme:要我定要真真？
二哥:真真

好撚慘

二哥唯一唔蝦/搞嘅成員就係真真
可見真真喺二哥心中嘅地位

好似係喎

唔知邊度講過 宿舍二哥成日搵真真玩 玩到真真覺得煩唔理佢

好想睇佢嬲...

係呀係呀 真真成日都講stop
好似係fanmeet

明明真真成日搵榮b玩 瞓咗都叫醒佢叫佢一齊玩但就拒絕二哥

一億呀..
如果可以用YouTube 聽歌

回返個巢先留名
尹少真係好好J

我已經唔記得你本命係邊個喇..

大家啲本命都好亂

係咩?

牛姨本命典囝

崔崔

係一個好fans, 好少見牛姨吹奏典囝..

禾絕對唔芯

都係樓主知我心 基本上我12隻都唔係好分到次序

而家已經係96

啱啱好兩倍

啲月巴手指頂唔緊啦

double

EE過唔過25

崔奎斗典宿舍唔多正常

我發覺同一間屋嘅除咗Ruto 都好腫..

Ruto 真係食唔肥
因為未夠18歲咋..

記得之前有人問真真佢都答未成年冇飲酒

答梗係答未飲過答有飲過就好麻煩㗎啦好多道德撚不過佢哋都冇幾個係隊得飲可樂算啦

你勁慘

好擔心馬屎

死喇二哥咁樣好得意

真真無叫我去同佢影相

我會好好保護佢

竟然唔係話我病嬌變態

第二張得意第一張就

清純二哥

真真is mine

you are mine

唔好同我爭真真就得啦

擁有咗你就可以擁有埋真真

fancam

FacecAm都有6個

原本*

完夢了

二哥開心死
btw呢個系列真係收穫好多鯊鯊自拍

直頭幸福死
Btw你個仔又去咗邊

真係日常整唔見我阿哥個filter

呢個系列到底咩黎每兩個人都要group埋一次等所有cp黨都有得開心

我又唔見咗個仔yg我咁信你交個仔俾你

屌勁bfable

典仔

be with me系列自拍 真係俾勁多糖

我個仔一笑真係好bb好得意

好耐無見佢

kiyomi

話說佢抬蒸魚嗰度個樣好好笑好似拖唔郁咁

佢次次都呢個位同蒸魚對望 之後兩隻嘢都笑得勁開心 04line好得意

佢哋三個嗰度個動作都夠好笑

真 佢兩個真係好oppa越大越正

我個frd琴日同我講佢接受唔到ruto 04 然後仲好崩潰咁話：唔應該係咁架！笑到我

好想有埋back cam睇bb同潭仔同魚仔對望嗰陣啲笑

真04line oppa

呀好可愛

依個笑樣又變番細佬唔係oppa了

魚仔一撒嬌一笑真係

好想瘋狂同佢玩

想同佢玩到癲 一齊百厭 一齊搞搞震 搞到比人一齊罰嗰種 好青春

好想瘋狂撚佢氹佢

係仲想瘋狂撚佢

真 好想蝦佢 我終於明點解平時啲哥哥都咁鍾意撚魚

我屌仲作歌俾典仔

點解平時睇人彈結他咁心動 但睇奎仔彈就咁尻

我不行了金俊奎點解咁傻仔但同時做緊啲咁bfable嘅嘢charm爆

我覺得佢自彈自唱好心動
但我平時睇人自彈自唱冇感覺

右邊嗰位一開始睇唔到佢 見到嚇咗嚇

q到痴線我要磨牙

笑死真係好鳩

好似傻仔可摸以搵佢寫兒歌

好想睇佢認認真真自彈自唱一次 肯定好正

頂隔離嗰個無面男

佢平時都無啦啦唱唔少喺啲片度成日作兒歌俾bb

青山現場

真係好撚正點樣先可以做到佢條女

仲要坐喺床彈個結他好似大過佢咁

想同佢瘋狂煲電話粥

青山唱遊班

係仲要對腳左右fing 好傻

好可愛呀奎仔真係好適合唱兒歌

想聽佢撒嬌

呢條片我覺得至少可以頂一個星期
鯊鯊

Q

睇咗兩次洗咗腦yoshi ya~ya ya ya

屌！！有活動玩！！

咩係mention party

同問

一陣會有秘密member出黎傾計（？） 要用佢個tag先會覆你 應該係 有冇人翻譯下

撚魚世一

我唔知係要開po定係下面cm
但要#TREASURE_MENTIONPARTY 同埋我估最好@埋treasuremembers

好得意

個活動係今日？

係冇講幾點開始 可能8點開始

咁突然嘅

有冇其他ac？

我嗰個都差唔多英文版

即係佢哋會開po定係live傾計

大概係某個member會開一個po 到時就喺下面comment+hashtag 有緣就會比人覆

我分開兩個acc的

cm開始啦

頂我都見到依個

我like咗

靚女叫지훈오뺘就即刻出黎
仲係咁叫自己做오빠

鯊B揸機

男人本性

唔識睇韓文呀 聽日即刻去買書學！

已經落實日本出道 真係恭喜呀！
jihoon oppa喺日本想去嘅地方同想做嘅事係咩呀？

之後就要你學埋日文

問功課

真即刻去換個葉劉icon先

屌笑死

個女仔有去online fansign 可能二哥會認得佢添btw班仔話想去日本環球影城玩 我都好想去 淨係去過新加坡嗰個 日本嗰個好玩好多咁

回覆：

Hello!我係jihoon oppa呀ㅎㅎㅎㅎㅎㅎ (hhhhhhh)
jihoon oppa我呢 如果去日本嘅話 想去京都 跟住想喺京都影相同玩！仲有想同成員一齊去universal studio ㅠㅠㅠㅠㅠ

二哥同牙鯊見到一定即刻將部電話推比潭仔

TME

Jihoon oppa俾人叫jihoon oppa真係肉眼可見咁開心 jihoon oppa可摸耳都覆吓我ㅠㅠㅠ

咸濕仔

屌啲架妹勁撚重filter 兩個人黎嘅

撚潭仔

見到叫自己做oppa就覆

Jm9

男人

頂真係有人回覆佢 解題有曬答案

鯊鯊叫人cm想佢整嘅髮型
然後

Keep住髦毛鯊得唔得

頂我都見到笑到手震

jihoon oppa日文好勁所以我諗緊學唔學
jihoon oppa:我都諗咗幾年 然後學咗啦

其他隊友答問題 去到牙鯊變咗我哋答佢問題

tme勁到

港大女仔 白滑 長腿

呢個都好笑 又放潭仔啲片撚佢

有人叫佢光頭鯊鯊：多謝 總有一日會試...

佢哋啲黑歷史多到

yedam jihoon asahi組已經完咗
到下一組

Let's get it賭下個崔崔

我估奎仔

係馬屎奎仔同尹少呀

笑死諗起佢個introduce myself

真係唔太慣新yg 竟然咁得閒玩即場問答

Yoyoyo!JUNQYU!!

睇字都聽到佢啲口水聲

我又換先

笑到痴線佢哋啲英文點解有聲

尹少

我見唔到呢個嘅

diu 呢個係fake ac比tme撚咗

頂我以為真

English so harrrrrrd

真真話想攣毛！！！

Tb真！

頂韓文都還好 日文真係完全唔識

我都係用twitter個google translate

佢哋都知自己治癒系idol

都叫你學日文

治癒系男團

已經唔記得曬太耐冇睇動漫

又要學日文 又要學韓文
追個團咁辛苦

佢哋可摸耳學廣東話

早幾日開始search五十音背下先

王奎真係好撚cute

메롱메롱메롱

有聲
메롱메롱메롱롱

暖尹

呀好cute呀王奎
媽媽可摸耳抱你翻屋企

唔好咁

sorli牙ee ruto媽咪話要養埋我 我要跟佢走啦

呢個至啱

好qq
同細個一樣樣

好得意
我會去搶你翻嚟

佢後面嗰句

癡線ee又周街拐仔

期待新作品

下組了

好想睇

仲有張

佢哋咁痴身都冇計

頂你真係好似男朋友平時撚狗你講嘅嘢
講完好啦之後話換咗你都唔知喇

係好撚仆街

重點係仲要係sm

呢幅圖好似好耐

咁耐嘅

幫緊你幫緊你

嚟了

淨係睇字好眼瞓

淨底係崔崔bb ruto

拖太耐今次唔洗要人估

榮榮叫大家考試加油

榮b信教㗎？

冇信都可以祈架我啲frd係咁講

痴線魚仔話下次染白頭

咁祈俾邊個

諗下都

魚仔想染白色咁大獲

笑死 tme po數上去叫yoshi幫手答

即係有事嗰陣先信

頂

呢個gag已經被全球網友玩爛

頂笑死

睇唔到

佢del咗 但唔知點解我仲睇到

典仔染深藍應該幾好睇

榮b真係好識講嘢

勁識講野佢把口

撞機

紅髮典藍髮典

深藍出道concept預告照有

Sexy典

頂唔怪得我個腦load到佢藍頭個樣

Sexy yoshi

공주님

cls

係喎 concept teaser都有 怪唔得知我個腦勁有畫面 原來見過

頂你笑死我

笑死佢地自己retweet添

你哋真係

slsrt埋

入面仲要有菊花

阿西八 呢條友想點

又係嗌佢做오빠

現場應該笑到傻左

又係架妹

成班都有오빠병

魚仔都覆咗個架妹我準備投胎了 有冇人join

一叫오빠就衝曬出嚟

cls又撞機

仲要加埋個😍 勁痴漢

Join

個腦又

好彩我個樣同身高扮得下野 嗌oppa應該唔會比佢哋發現

屌唔可以咁樣㗎

爭在未🤤

雖然我都得

我哋要嗌아들

你勁煩
俾你笑死

dllm

又到下team

🤤my princess

Marry me✨💋💋💫💫

屌你

😘good night 聽朝morning call妳😌

一日快樂 愛你😚😚🥰🥰😍😍

morning call真係勁厹
仲要：早啲訓啦🥰唔洗驚唔知醒 我聽朝morning call你😘😘

金本芳典 = 全車最善良+正直

然後過兩日又同第二條新女

Respect

喂第四組手速咁慢嘅

冇大階扣分

依個等待好似特別漫長

😘😘👉🏻👌🏻💦💦

咁挑剔架

你哋mon 住

喂

第二日又多個공주님

在線等

換女快過換衫

真係等到好眼瞓

典仔we trust

我想沖涼打機

10分鐘都黎緊傾傾下又爆po

喂快啦

我屌你

呢個一日我ok

職業病

牛B係咪超時工作

排隊啦 龍尾喺後面

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (97) 集思廣益日專點買好

Ready

我上緊去啦 你哋慢慢等啦

我補返水俾佢

一日咁犀利

下個到我喇你慢慢行住樓梯等啦

黎喇

來了來了

Come on in come on in

in緊in緊

咁樣搞搞下已經接近兩個鐘
效率何在

In翻入倉啦你

我鍾意你依句

我估佢哋同步拍緊Tmap

頭先行開半粒鐘返去睇得三四條新

藍頭仔仔

你唔好咁

呀仔開心就好了

係囉答得...都幾慢下
好彩我都唔係100%mon緊twitter

仔仔原來有mon po

好得意佢啲語氣

化晒妝set晒頭著晒衫唔拍嘥晒

Hi 斗仔

細路仔咁

金毛崔

自己個仔都bin冇人性架依個老母

金髮崔

都係好得意

人性食得㗎？推夠10次未呀係

金毛崔真係勁好睇宣佈佢出道嗰張勁好j

🍆🍆😋😋

swag

望望下呢個icon都幾q

咁都引到個變態絲出嚟

Ban爆

唔好催好似同一個人唔可以連續推多過5次 要有第二個留言先繼續計

佢次次都講呢啲嘢就出黎

我屌

點算好襯你個名

終極厹出現了

屌

Ruto 哭撚咗

Block

頂佢I am rich

做乜嘢

好似呀屌

頂 真係笑死 黑歷史

又真係好rich 吹佢唔脹

笑死
分啲黎啦